你班衰仔未登記做選民，要迫仇B出圖

今日last day喇
利申: 一早登記左